世界大戰—喪屍工程對人工智能

喪屍設定為生化危機嗰種T 病毒丶G嗰啲
人工智能為廿二世紀殺人網絡嗰啲
邊個贏？

中國贏